鍾培生：高登連登新會員都係垃圾！

鍾培生Derek#74218

冇錯 特別係cctoy嗰啲

p牌仔

Agger...

Who

好打極有限

乜鳩黎？

一條屌香港遊戲行業冇得做既廢柴
唔夠大陸，台灣，日本，韓國勁
但又要係香港做遊戲呢行
但又要係香港promote電子遊戲

好鐘意大陸同奶共，但自己business又冇得係大陸發展

簡單講係怨婦一名

有冇名

佢又真係講得無錯

十鳩幾年都係咁樣玩架啦
條友咁撚認真做乜春真係唔識架喎

似你自己啵 怨婦

hi 鐘生

嗨 垃圾

鍾意講乜咪唔講乜囉，點解要有標準？
兒登仔鍾意block鳩人哋先係問題！

中共十幾年黎都係咁架啦 香港人咁認真做乜

五毛 pr

呢樣真

時代會變
正如以前大家會接納支那豬
仲大叫我係中國人呀HI
而家終於識撥亂返正

牙祖係創始人？
Dr jim 已被遺忘...

會員編號：#137604
會員註冊日期：2017/8/16
入 LIST 原因：出言侮辱同路人，又指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。

上述資料更新日期：2020/2/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

駁唔到 中哂兒登d 衰野

紅底垃圾一件

who？

二世祖黎講
佢點都貼地過package

貼地又點 咪又係紅底

俾著以前高登仔俾人串
應該已經一堆假account 出征攻打佢老母臭閪

而家連登冇人出征，佢先夠膽笑柒我哋兒登仔

講條經咩

淨係連登仔敢講光復香港 支援手足 愛香港

已經贏佢啦

講到咁勁唔講下自己對721睇法既

以前高登而家連登一樣反共講政治

佢又唔入來討論既

有中共港共唔去屌、有黑警唔屌，走去幫小丑出名？

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

佢做呢行
極度需要連登呢個討論區
已經大把打手埋伏係到
攻擊佢實俾打手圍插

幾時再媽叉呢兩個冚家剷

無咁嘅事

抵啲連登仔俾人串兒登仔
俾人恰到上心口都唔識反抗

p牌仔都系辣杀

你睇得出佢真係好撚熟舊登

同啲人係某啲台扮老屎忽有異曲同工之妙

叫林祖舜做創辦人都叫好熟？

WHO?

唉
你同人哋都唔係同一個級別
大家睇嘅嘢果然唔同啲

時代變啦 我00後都覺得自己開始老

你咁講有少少嘔心...

淨係連登仔先敢講？你on9？
連儂牆咩黎？黃店咩黎？你係咪連登上腦？
Btw佢紅底係人都知

00後看破紅塵是否悲哀？

特警朱

Agger

鍾生好似真名上連登架喎

此post 已完

點貼地法？

佢講得幾岩, 有D小圈子PO
一入到去講埋D唔關標題事
再唔係有D友不停係度洗板

做咩唔禁 subscribe 👉🏻👈🏻

屌真係學到嘢
睇完對連登 高登完全改觀

利申 因社運先上連登

唔小心禁左report

三世祖黎

成班唔玩得勁小氣block鳩人咪唔駛睇到唔想睇既野 不願面對

大紀元之連登

咁佢講得又無錯
連登自從班MK入場後
屌 根本舊有高登連登文化無晒
然後又一班MK出黎插你 連登就係連登有自已文化

貼乜撚野地 件垃圾如果唔係有父幹？
依家喺度做緊M記炸薯條咋 冇屋企撚有錢俾佢搞電莖？

victor 都唔見埋 又改歷

職業：兒子

哈哈 垃圾都有影響力過呢條撚樣

好彩number前過佢

職業: 兒子

小圈子好撚認同

出現了

x2

哂鳩氣啦呢條垃圾傻仔, 開間濕鳩公司日日燒老豆D棺材本
除左燒老豆D錢佢人生仲有咩作為

鍾培生以前黎Lol post明知被串，都會走黎一齊傾幾句，推銷自己，當時有講有笑，充滿愉快既空氣

Kpop
無人「吾你老母」
無高質改圖
無潮文
多真心膠

呢幾點好認同

小圈子真係好中 有時睇d post得幾條撚樣喺度圍爐 講d野完全同個topic無關

你收一收皮啦poweroff都係五毛咁無人唔係五毛啦ON9

真 果班極度雙重標準、黃絲版小粉紅既cctoy真係

班人根本極權支持者黎 永遠講唔過人就blocked
一言堂最啱佢地

連登不嬲都係唔用真相嘅facebook ig

根本啲人成日話‘連登仔：’
跟住實有班撚樣出嚟話你唔係連登仔咩
我建議唔好再講連登仔 試吓講CC台細蚊仔
咁就冇位俾人入

發現好多人針對你有錢,老豆老母撚有得揀咩,有錢梗係洗啦
但係你唔似其他富二代咁離地,雖然電競一直搞唔起,但係都冇放棄,再加你之前打機都睇得出你有心打機同鍾意打機

早排又有幫細包,呢一點都加哂分,最近youtube又搞得幾好，傾下tsla，除左搵女拍拖d片悶到仆街之外，聽下有錢佬角度講野都幾正

利申鍾培生pr

認同新會員垃撚圾

文化=上連登勿認真, 波台狗玩膠？

邊個台既會員仲keep 到高登既氣質？

block 又唔係 bam
你一樣可以留到言
同埋某程度上畀人扑都係件好事
至少唔會有人入你 POST 搞事

所以我都話如果佢冇老豆 依家炸緊薯條咋

佢又真係講得冇錯， 以前上高登真係可以睇足一晚都唔悶。

而家轉晒小圈子post, 以為連出post 都要好小心， 講錯小小野都比比人起底， 成個高登都會睇到你點柒， 小事都笑你1日， 太柒既話可以笑足幾個月
日日見到條友d 改圖係高登

係咁玩就唔屌得我地on9?
你on9

電競界健吾

諗起以前有古人ac呢樣野
成班高登仔走去Facebook開戰

lm

還記得高登當年入黎俾人笑鳩我08小隊

點睇鍾生話高登創辦人係牙祖

高登老鬼表示鍾生講得冇錯

G持

DEREK你係有料就自己開個FORUM 出黎
叫D高質會員轉去你果邊吹水囉
你又唔係無錢

派膠腸油系統真係好高質

當年被人屌過亂派架

好記得初初上高登唔敢出post, 好驚自己會做x月之星比人笑

亂派我就唔係酒多過膠啦

dllm係咪你負皮我

睇哂成條片，雖然有唔少point都有啲道理，但成副口吻都係高登老屎忽睇唔起連登呢邊風氣既說話

時代唔同，網絡文化都同以前唔同，用以前高登既標準去睇今日既連登，我覺得已經唔合適。
將高登嗰一套規距同準則放返落連登既話，只係將呢邊變成第二個高登，但係係一個冇哂高登高質會員既高登。

佢講得又啱喎

Sorry 會員number 10000打後既 都係垃圾

你on9

連尼住都係 10000 打後

部分正確

講得好

依家高登係咪變質？

抵俾人笑啦
個個駁唔到淨係可以人身攻擊

佢都係垃圾

班柒頭影撚衰連登仔

人地咪話 co-founder or founder

唔撚怪得比人屌

其實點做高級會然

我個高登ac 開左十年都係普通會然

agger

其實應該2萬前都係第一日轉會

你同佢最大嘅分別都係老竇唔同 如果唔係我睇唔到你同佢有咩分別

冇記錯係升過兩次， 第一次係04年既會員自動升做高級。
第二次就係08或之前。

仲有一個方法係有一段時間課金就得

係唔同左
但個改變 係向壞/差個邊
keep到質素 咪無所謂
最弊keep唔到

你自己又話唔好用手機emoji，要用返討論區果啲。

記得連登啱啱開ser嗰陣 有個巴打整左個網每日對比2邊流量

佢講得都啱 宜家好少睇到有改圖 潮文 以前求其睇一個膠po都笑到爆肚

仲有邊個記得士多仔追護士仔？

我係肥V果個年代，宜家既連登的確無以前高登咁有創意
但我覺得現時連登發展到呢個位，主要係係5p, hkdiscuss, uwants, 2000fun, 迷你沒落，本應被呢埋forum吸引既部分新血會員既集合左過來，所以先係咁

其實香港咁多毒男人材，電競依行應該發展得好好

其實依個都係好撚ON9,明明鐘培生咁多年黎都係係各位連登仔公敵
依家頭幾個留言只要講話AGREE
成個POST 都轉撚曬風向變左撐佢
垃圾

屌你老母紅底狗

波台嗰班垃圾囉

pin呢個喇
鐘生學人講貼地笑撚死
好撚熱愛香港

夠你2世祖廢咩

食住老豆袋底睇下你做左咩成績出黎

等你有能力交返咁上下稅，為香港嘅醫院同學校捐返幾橦大廈，我哋再交流吓

肥V年代真係笑到有腹肌
係有仆街爆肥V相簿仲要擺埋同肥V合照既一堆第三者外人，
先至搞到人地走佬。

可惜之後果隻草泥馬，根本係民建聯IproA黎。

而家覺得壞同差，某程度上係因為我地用高登做標準，「要做到咁樣先係香港網絡文化」，我地會有一個咁樣既錯覺。

連登行既係同高登唔同既一條新方向，會員質素而家係參差咗，自然行咗一套同以前好唔同既路出嚟，但唔代表以前高登嗰套就係正論，連登要照跟。
攞返鐘生講K-pop嚟做例子，以前K-pop冇而家咁流行咁國際化同多人聽，當時冇乜人討論好正常，但而家K-pop仲受歡迎過J-pop，多咗人去傾去討論係好合理，呢樣就係時代唔同既分別。

坦白講，我覺得而家除咗時事台冇得以事論事之外，其他台都好正常。

公道d講 鍾培生係香港e sports 推動者。

爺幹*

如果你問我究竟信toyz定鍾培生
一定係選鍾培生
雖然係有錢仔 但起碼都叫做係一個溝通到的人

小心收律師信

牙祖只係 ceo

屌得好

sor fact check jor
本身以為佢係Dr jim同事

can’t agree more，香港嘅網絡文化集中地已經變咗ig為主連登為輔（個人意見），啲人根本都冇咁多心機佢講一啲有質素嘅嘢。
雖然鐘生嘅政治立場真係⋯⋯，但係睇得出佢真係好鍾意本土既網絡文化，好想令佢變得更好，已經好過一大堆口講話係黃，但係唔支持土炮野嘅港豬
（利申：00後）

傻西紅底狗靠阿爺啲錢就以為自己好撚有貢獻 實則就係個日日燒阿爺錢搞埋啲咩電莖
呢啲撚樣眼中 錢=所有野

波台有D以前高登既味道
講故台就似高登末期咁成班搏出書/簽晒約出扮網絡寫手

其他都係差左
最簡單睇創意台 以前改歌再唱埋可以出到幾個著名會員
而家真係一個都諗唔到
改圖由最早期熊貓到後尾呵欠欠都一路有佳作
而家想係呢度搵張原創改圖都難

得罪講句
唔理佢立場黃藍
以前點柒法
呢次講野佢真係冇錯
(用腦思考下，就算撐政府係咪一定講嘅野唔岩？)

連登咁低質係因為劣幣驅逐良幣
一班低質會員做埋啲低質野冇人理
只會令更多高質會離開
Or 令一班正常嘅會員一齊變低質
守護網絡文化，你我有責！

駁唔到

cctoy: 五毛Pr 国安 自己揀

未至於下
佢會考30分拔尖喎，可以差得去邊

有少少懷念呢啲符號

=.=""

-.-

咁整體質素差咗我都承認既

改歌 改圖 潮文

一樣出名既都出唔到 講創意真係連高登一成都唔知有無

佢咁講又唔係錯
雖然佢up呢段片都係pr嘢

你就食屎啦戇鳩仔
block

又撚狗

某些points係啱既
例如 圖呀 開post質素 正字問題
但又有少少野我覺得唔啱
小圈子度度有 但點樣將小圈子post 沉底係管理員既問題 而唔係會員問題
其次要吸納新人 係唔係真係要識曬舊登文化 一定要識潮文 一定要派膠
我有所保留 P牌仔都有人識講人話 老屎忽亦有人日日用肺講野 因人而異姐

文盲鐘唔係一個姓嚟㗎鍾先係

波台狗都唔好得好多
成日係度扮on9
打5p做表情
俾人屌完就話人認真撚
屌你老味都on99

我夠可以話你垃圾

利申唔係新會員

我都公道啲講
我用平民啲既講法啦，打機
一提打機，啲人諗起既youtuber係達狗，笑波子，葉問，大j呢堆，很閒睇佢地打下機既片，開心下
後面咩明星電競手，係冇L人識架。仲要另外有一批屎家軍係到搞爛壇野

電競呢個名本身已經唔夠貼地啦，電子陰莖反而多啲人有興趣玩
你要玩到咁專業，咁咪得專業既人去玩，去留意。
足球籃球多人街場玩係因為成本低，輸贏唔重要，踢到40/50歲都仲可以踢到
電競郁啲就話25歲後已經反應慢，唔可以比賽
咁L串既活動你自己玩

同政府合作，政府就會叫你俾成績出黎架啦
funding年年俾出黎，淨係俾啲mk仔打機，過幾年個mk仔大左又冇得做正選，做教練咩，有冇咁多教練職位呀？根本呢個生態鍊就係自我毀滅性
最on9係同政府合作，根本政府就唔會buy打機有前途呢樣野

成日想咩教育香港人
香港人本身已經好well educated
唔通教育香港人課金咩唔洗供樓呀
睇教育香港人睇電競比賽，得，你搵芝士牛肉丼比賽咪多人睇

笑撚左 人地就係有父幹 好明顯又係一個怨世撚既留言

有40個cctai大軍負皮

怨世撚 你係時候夠鐘換衫返去M記炸薯條啦

家下連登已經唔係同一班人上
下下一嚟就ban 9人感情問題只會令人反感
唔明討論感情問題有咩問題 淨係識照板煮碗咪變到好似你咁搞電競搞到半桶水咁
不過嗰5點除咗1之外大部份都認同

二世祖三世祖

唔好數漏班波台狗同啲左膠大愛撚先得

最on9係紅底兼藍到發黑都有兒登係吹捧 用佢地既說法河妖扮撚曬野講人話又要接受返佢